# SIPROCODE

Es el **Sistema Electrónico de Procesos  para proyectos de Consejos de Desarrollo, (Siprocode)**. Su función principal es la descentralización, con el apoyo a los sistemas de Consejos de Desarrollo.

<br>


![login](/images/avales/inicio/1_inicio.png)
